九龍站西隧口交通情況

九龍站西隧口有警車設路障，設咗封鎖線影響咗3條行車線

屌啲狗又搞埋啲小動作

3點鐘 維園見 早D出門口呀

12.8 維園見🖐🏼 ☝🏼 🙅🏻‍♀️